有冇人中意完全冇責任既人生

乜野責任都冇

冇責任既人生先係完美

講緊警甴咩責任都冇？

好想過無責任舒心嘅日子

但呢個時代真係唔得

因為生於亂世一種責任